突發 登記選民 最後4日

#登記選民 最後4日‼️

【做左選民登記未？點樣登記？】
➡️檢查是否已登記做選民
（包括 立法會地方選區 及 功能界別）
👉🏻

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ ()）

P.S. 每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記

推

Push